[食窮制建派]後生仔有無得食蛇齋餅粽?

呢個時候建制派應該真係好驚會輸區議會, 所以應該d地區事務而家佢地一定有求必應

大家屋企有咩問題, 都可以搵想選區議會既建制派幫下手, 但記得唔好投票俾佢地

仲有有無人知後生仔有無得食蛇齋餅粽?中秋又就快到, 食建制派資源又唔使自己買節慶食品, 記得call埋屋企人一齊拎, 但千其唔好投票俾佢地